成功上公屋得天下，求寬頻

單人等足12年終於輪我上公屋唔撚使住劏房

衰野唔講，入正題問有邊間做到500M/1000M，
窮撚支出大希望價廉質素好

請出招

點keep住12年保持入息水平

公屋係冇500m，何況1000m?

單人有無150 呎？

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費

三公先奪其一
到底點做到? 好想自己搬出去... 但依家D租真係離譜

有優惠！

HGC 公屋優惠
100M $79 / 1000M $99
(+ mytvsuper)

用咩都好
記得淨係唔好用香港

大把平公屋plan除左香港薄餅

佢地不嬲當舊客係草, 態度又差